Rapport de reunion 09-11-2018 
=====

Materiel disponible
------
* 4 jauges de contrainte go tronic 2558
* amplificateur HX711 capteur pour force
* carte micro controleur nucleo micro stm32L432KC x2
* 2 breadboards
* module phidgets pour jauge de contrainte
* arduino  
* cable arduino (jaune)
* cable usb vers TTL
* SIM 28 GPS
* cable usb -> micro usb
* DHT 22 capteur temperature humidité

Demande à jean charle responsable de la platforme et materiel
-------

Taches
----
* Implementation geo localisation
* Implementation de detection de poids
* 



